有無人知屯門發生咩事？屯門手足注意！

岩岩經過市中心有5-6部狗車喺大會堂下面
影唔切相！
發完夢手足小心
唔知係咪查車！